二手1070(ti) vs 全新1660ti ?

買二手1070/1070ti定全新1660ti好?

1660ti
爭唔遠

2060 la

不如諗埋500蚊張礦580 2304 sp 會唔會抵屌過曬你果兩張

認同 二手卡
除左570/580 無第張買得過

唔加預算，費事一加再加

我見二手1070ti 同1660ti 差唔多價

我有張1080 準備退休你有冇興趣接收?
tg xy2018

580話全新個啲係咪伏？

就黎發佈會
不如忍手睇下3050先

已入5600xt